何文田警察宿舍有4人確診武肺，黑警幾時去封咗棟宿舍？

作者：Tony Wong

何文田警察宿舍有4人確診武肺，黑警幾時去封咗棟宿舍？

阿蛇放毒攬炒唔使你教

會封我切

住宅最多強檢，就算強遷都會安排渡假村。

緊係唔封 等果區爆多D